柒婆辭職 只係分化示威者嘅手段 泛民切勿中計

柒婆辭職 只係分化示威者嘅手段 泛民切勿中計
否就只會回到幾年前嘅公民社會，
本土同勇武屌鳩你哋出賣抗爭者食人血饅頭，
記住一齊進，一齊退。

五大訴求
缺一不可

仲有，係要引咎辭職 唔好同我講你咩咩健康問題

辭咩職
佢最好直接辭世落地獄